有無手足仲記得馬崇波歷克

當年真係好霸氣 球場吊7大媽
有無手足知道依家佢點

玩氣車玩到入港隊
之前好似做美心快餐

想問有無佢既消息